[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (91) You’re Dreamy Girl

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

咁快放佢哋去日本

居家尹少lm

再提大家男朋友崔崔係咁樣

帶契仔lm

其實十二隻都唔差

Beautiful公開

好撚驚
真係冇撚晒錢

唔知會唔會係簡單咁由boy日文版預告出先

佢哋出道第一個系列就100萬
未來都幾得人驚

都仲係好得意 笑住講

似呢個喎

把聲好man

老實講音源真係得韓國仆街
似乎真係關韓國抵制YG 事

想佢西住講

真真真可愛LM

Bb崔lm

뭐가 괜찮아 내가 안 괜찮아
身高就長大咗 仲係咁bb

救命係咪粉絲濾鏡
阿駝練習室件白色高領 成件底衫咁我都覺得勁型
Btw 福岡大佬lm

牙鯊lm

Rapper唱歌不得了

係因為我覺得唔型
佢件衫下擺又係咁浪下浪下

後面係rap?

馬屎鯊鯊lm

有啲肌肉喎

仆街 我周邊都未揀好買咩

崔崔，好勁

聽唔清淨係聽到句나랑있자

唔會咁快喇

我唔估了兩日後開估啦

嘩從良咗喎 唔賭嗱？

應該唔會咁快吧俾我地個銀包佢哋抖下得唔得

아~~이거!! Lm

可能因為無曬手指 無得賭

俾啲時間你哋養好啲手指腳指啦

因為已經賭到冇晒手指腳趾

仲有你哋嗰啲㗎我

屌得字都feel到把老尷聲

鼻屎line lm

同自己講？

之前有人miss咗嘅牙鯊intro

咁快？

好man

嘩，講日文charm 好多

點知其實係呢個

日文正到

有可能喎

有畫面有聲

我都覺係呢個

嘩FB老師個櫃

左右門神大哥二哥

最上中間又係徐太志和孩子們

廢青組

傻奎好啱做女主角

笑死

我完全聽唔出係牛b把聲

補多次link

好靚仔

啲圖好高質

好靚仔..

好靚仔
唔反mnet了

又唔係嘅
之前YG肯放dara去feat朴春首歌證明態度冇咁硬
我反而擔心以咩經理人公司做主導中心
而2ne1要再配Teddy先係皇牌
唔知Teddy肯唔肯攞番2ne1啲貨出黎

mnet 賣大包..
定12隻點影都咁靚仔

有feat姐係完體有得傾
去到bb 2ne1果輩睇佢哋自己動力
公司唔會再主動安排行程
CL憎yg本人CL同yg fam 有keep contact 睇eh新歌就知yg年代作落要合體就要肯定啲歌大發
唔可以俾人感覺你喺度sell舊嘢 不停炒以前2ne1冷飯
如果唔係只會再面對2015mama之後同一個問題

正視mnet on9壓榨威脅idol團體問題

12隻好似同前輩都唔差

人間清醒...

好似靚啲..

好似係唔差
期待YG family con

我最遺憾係無去過yg family con

好忙

香港14年好似無場..

好聽..

潭仔係我情敵

求full cover勁好聽

好想Tmap 多啲呢啲睇..
Day 3
T-Map is back..

orange應該仲好聽..

咪勁鳩
Orange都想聽

準備

默默咁遠遠望住

字幕組..Cap gif 組準備CB

嘩我啲肌肉

I’m ready I’m ready

我喺你隔離食緊蘋果

肌肉man

我的笑不是笑

仔仔好識做:

如果芳典, 魚仔, 尹少同埋奎奎做埋肌肉man
嘩, 呢團不得了

: 只要可以遠遠望住就夠

wuli 崔崔應該唔會做肌肉man
係操都係好似Mino 咁就算..

崔崔都唔係好襯肌肉man 宜家咁樣幾得意

同埋瘦底唔大波好難操..

係呀,依家咁都幾好..

準

又要鍾意打又要廢

佢話我要留院觀察 我諗住買埋年飛

我想像唔到我個仔做肌肉man

佢太瘦

抽魚仔水..

個表情可以再尷尬啲

係囉, 唔夠尷尬

塊面好似多咗肉 想搣

帖頂有投票方法
大家有興趣或者唔識自己去睇睇

同盛世美顏mk仔留個名先
大家真係好多口水
我追左兩日呀頂

但應該幾好睇
Mk又高 大隻少少已經贏到開巷

真佢有返啲肌肉再著無袖其實幾正

音中一位好難拎咁all in ROTY算

嚇？抄我哋？

係度唔評論咁多啦 大家有眼睇

希望大家唔需要再喺度爭論其他團體抄襲Treasure 與否
大家都係保持住「哦原來發生咗啲咁嘅事」嘅態度睇完就算因為公道自在人心
如果你想表達不滿奉勸一至兩句就算
無了期追擊只會浪費自己時間

人間清醒，C團狙擊手表示，我唔想理佢哋

人間清醒樓豬

新配對

好很忙

找不同 蒸魚.ver

好多嘢睇

正

上位了

我同崔崔真係好兩夫妻feel

溫度差

其實一集tmap我可以開心成個月

牙鯊點配都贏你哋咪慢慢爭囉

古語有云 收兵好過嫁人

平時太近

似係「唔可以比其他人發現我哋拍拖
所以影相唔可以太近」

長知識了

連張自拍都係佢揸機勁難得

大家自行體會

兵潭

又要較定啲鬧鐘

你係先好

要平衡下

次次都有較架 睇下有冇撳熄佢啫

阿鯊深藍頭都好似唔錯

+1

深藍色嚟架咩我以為燈光問題

我知呀，就係燈光殘到咁睇都唔錯

+2

此地無銀其實通街都知

尹少：我平時都攬開

益山bb們好可愛

好想生

平時聞開

好得意細佬捱落bb嗰度勁qq

車㵦真係好多變態佬 又聞又較剪腳

佢真係亂嚟都carry 到

原味牙鯊

睇到嘴角係咁向上戚

又呃人生仔

生到個咁得意嘅仔就好

聽講駝緊嗰時睇多啲靚仔相個仔會靚仔啲

等我生仔嗰陣拎返佢哋啲陳年海報出黎貼先

聽講咋

發下夢好喇

咁第時駝仔個陣睇多啲佢哋先

試下崔崔絲個方法增加機會

胎教歌人哋聽巴哈貝多芬 我哋聽車瀡

聽到佢個仔宜家咁yo

好正經咁講對白 但我一路聽一路笑到仆街 仲要有畫面

頂

乜撚嘢叫old fans

上咗年紀嘅fans?

好想睇佢哋啲樣

講到你唔係咁

笑撚死勁仆街回春啦

我都想但呢個係咪無得睇

頂笑得好辛苦傻奎把聲: asahi oppa~~

呢度已經有

有應該係melon上次嗰個 之前播咗一集

呢度啲ee

仲要對Ruto陷入愛情

Yeah

上次邊個話臨老入花叢

係金俊奎收好多兵連我個仔都係兵 專登留蕉奶

回春就回春喇你

笑到好辛苦

15歲咋我

好似姓金

笑死好似我講

我屌原來係咁

我頂利申唔信

頂under cut 唔好啦.gif

Ruto fansign 話公司唔畀佢染頭髮咪呀

到底嗰個倒數係咩

笑死 搵個真人最木嘴嘅牙鯊黎扮idol
：asahi好愛你哋요~

呢個真 我中晒2樣

係咪所以染深色 無咁怪

廣告

完全唔合邏輯嘅髮型 今次清涼風 髮型點會無啦啦變咁強烈

我覺得太wild嘅色唔啱佢

好想快啲睇到佢哋個樣

想像唔到under cut

唔好染淺色金色就得 真係mk仔咁

太出眾嘅髮型都唔啱佢

唔估喇

反而金色ok銀就不過可能出到黎又幾好睇

又鞭佢真係喊俾你睇

我06㗎

襯佢咩咁樣

Dllm又bincruto哭𠹌左

覺得潭仔undercut應該幾好睇

問yg啦搞到我個仔俾你哋笑到有心理陰影

屌你咩

唔會無聊到廣告特登倒數掛

我06囉

而家個樣大咗 可能又會有啲唔同

呀

아사히히히히히

好撚正

屌

搵人同我做cpr

睇咗勁耐先發現原來張圖有字

屌驗眼咁

笑死 真係呃女人咁解?

你睇埋我嗰份

點解你會睇到有字 我乜都睇唔到嘅

所有問題一律建議睇comment區

個個都what

邊度寫住呀

試下較最光

較到最光先睇到

我斗雞先見到

睇到我盲

屌那星 yg
唔較光啲睇唔到真係

我頭先個樣

又用得幾好喎

又比yg撚到氹氹轉

真唔係有人話較最光都唔知有字係度

咦，咁真係倒數88日日本出道喎，咁第二個88日係咩呀？ 日本CB 定韓國CB

咁快又韓國cb

可能係出道+出日文出道歌

佢第二第三個係同步計時？

我估出道同fansclub

到底點解要整副咁嘅圖 同全黑story配超細字有異曲同工之妙 yg關種

55好似係

tour

茅錢啦

真全黑story+灰色字

唔會咁快掛

Online

咁我會買

咁手燈咪好快到

鳩估啫，差唔多係Sing Con

Family con ?

倒數係出手燈

冇con出手燈自己對住mv fing咩

都係 yg啲coming soon都唔可信

我冇腳趾啦我諗住用你嗰啲賭 點知你快我一步

佢哋上次又畫哂畫劇透咁 都有機

之前係咪話yg自己整咗個online con場類似嘅野

好喇，大家唔好自撚喇

屌唯有係咁

落成咗啦？我以為仲係畫圖設計階段

又賭 聽日咪知囉

痴漢行為

佢老豆啦

嚟人，Mark 低佢要輸幾隻

唔知丫我仲以為係用呢個場開

咁有排呢個仲要咁新穎複雜

咁真係有排先有表演場地

要諗飛嚟飛去嘅舞台，Mon 點擺
觀眾啲位點排
Design 至少都要半年

尹少啲相真係好bfable啱晒我呢啲毒撚用黎ff 勁似同條仔互sd snap咁

好毒好似條仔痾屎都要影張相話你知咁

Tmap快啲宿舍room tour

呢間係咪房黎望咗陣都係睇唔明佢結構到底尹少喺地下定枱上面

個鞋櫃我好想要

屌係真係會影痾咗咩形狀咩色出黎 勁嘔

我諗咗好耐佢依個咩姿勢點解要咁影

仲要居家睡衣look
好正

蹺腳casual日常呀嘛
但係我就覺得唔夠日常 因為聽講佢哋宿舍唔著衫嘅

沖完涼同你報到好識

點解沖緊涼個陣唔同我FaceTime

因為同緊我

你等等啦 沖完會搵你㗎啦

基本啦

翻倉熄燈訓教啦你兩個

靜啦 已經成日俾佢問做咩沖咁耐

姑娘，4號床要加藥呀

真 我係對面倉都聽到

你企喺我張床前面做咩呀

珍惜有我瞓你隔離嘅日子啦 以後加監就得返你一個㗎啦

個畫面好恐怖

真勁驚 二哥快啲保護我

我阿媽好似有啲難救

等幫你地倉熄燈囉我係今晚值日生

Pray for牛b

排隊準備做佢條電話線

聽晚到我做 到時

到時我都走得

我拎咗隻拖鞋排緊 你哋快手啲

你以為喇

我哋等佢哋嗌我阿嫂

大芯西表示阿嫂同電話線可以同時成立

佢件睡衣好QQ 熊仔

Mon po: 推慢啲得唔得

邊個哥要娶電話線做老婆咁慘

我一早排咗啦 你哋咁慢

釣到個mon po出黎

可能佢係追po 慢過我哋推po 咋

做咩唔一齊傾呢位好似癲過我哋好多

：我要睇treasure 講完學校窮lunch未

真其實呢度係treasure maker討論區

對唔住

好可愛我仲着緊班tee soc tee當睡衣

頭先追po 追到我都好掛住中學

毒

中學生活太美好

笑死傻奎個首 以為自己落咗club

屌今日去咗搵完整版聽 邊度清爽

即刻去咗聽 10秒內已經笑咗出聲怪唔得知ruto話頂唔順佢啲bass聲 dlkm笑到我

補link

頂笑死乜鬼嘢嚟

好煩 臨瞓前想聽下歌其他人個啲都正正路路 冇啦啦有首唔知乜q野而家笑到精神晒

崔之前仲話佢airpods大聲到全世界都聽到原來佢就係大大聲聽呢啲

屌好似我 我又係好鍾意播啲嘈到仆街嘅歌 我啲frd勁嫌棄

好撚正 fing 機list可以加佢入去了

屌笑死

我都係 不過我啲frd 會同我一齊fing

我係乜時候都fing得 朝早一起身就fing啲frd話一起身就聽勁頭痛

我哋可以做到朋友喎我勁鐘意開大hifi 越重bass越鐘意

之前啲frd勁早起身 又較埋啲勁fing嘅歌做鬧鐘嘈醒晒全屋人搞到一早起身就勁燥底

有時個speaker較重bass重到個成個床頭都震

勁正 我鐘意

呢個playlist有傻奎間房情況嘅畫面了

終於知點解ruto呢排成日都咁攰了俾傻奎bang到冇覺好瞓

Bang~bangbangbang ~~~~~

好橙 真係bangbang聲

重bass正到癲

一齊起身warm up下

以前通宵做功課眼瞓就開大聲個耳機轟醒自己

我有聽依個playlist

chur到仆街的老豆

精神

第二集蒸魚同牛B真係好好笑 馬屎個段似我地咁係拜登老師

真 簡直享受

屌竟然
我今日開始聽 重bass勁正

蒸魚牛b嗰段真係第一次笑一次
馬屎

牛魚兩公婆笑死我
老師啲劇情咁三級教壞BB

原來comment仲有第三集大結局

有情人終成眷屬但呢對CP叫咩名？

材俊

金融嗰隻？

未鍾意佢哋之前從未試過覺得年下咁正

真 以前零猶豫果斷揀年上

唔係呀 年下好正呀

嗰日睇蒸魚條片睇到我個心卜卜卜卜咁跳

全白好pure..
呢隻髮色為拍廣告?

阿鯊

芳典太白金星

佢高咁多嘅

勁高

係喎
不過成團白色真係唔錯..

鯊鯊九頭身

淨係睇真真同潭仔咪玩啦

係囉, 真真, 崔崔

阿鯊視覺上同二哥差唔多..amazing

但佢比例好細細粒都好正

雖然右邊張圖假相味濃 但都

加單喇..

佢似韓國人多過日本人..

1000個架仔入面根本搵唔到一個好似佢咁高咁正嘅

但係真真雖然矮, 但好正喎

矮但正嘅就更加少四個架仔都係日本最top啲靚仔

TB真

啱聽..
BBs 好叻..

3.31翻唔翻到嚟咧

叻仔

勁耐之前依家先開估

admin 唔記得咗..

Japan ver

q到癲鯊哥哥同bb

好想做鯊哥哥細妹平時一定咩都就晒個妹

好得意呀

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (92) YG搞倒數等睇集體炒車

妹line招新中

傻奎襯你多啲喎

樓豬又開新post, 究竟我哋有幾多口水

冇可能真真高過潭仔 不過P圖在所難免 要出廣告

對唔住真真 佢係我上游圈 反而我鍾意佢細粒 我唔洗男idol高

BBs 好叻..

就係因為佢細粒所以先覺得佢可愛

好似打機咁, 係咁做任務

拍手

係